有冇人6月9唔會由維園起步??

點解要聽民陣同黑警支笛講
又嚟係維園入面叫口號唱歌等人放行呀??